冇DVD rom 裝吾到driver 求教

現況：usb裝完win7，入到去桌面，mouse有反應但use手指插完冇反應，裝吾到MB driver

冇MB driver 所以冇得上網dl

依家可以點做？

PS. 因為CPU係 I5-6500 整隻手指時有用gigabyte個usb tool加工

去網吧down

有2.0位插2.0

吾係老母

吾你老母

電話 d/l 之後過個 file 俾電腦
係同一個 router 嘅話，電腦開個 SMB share 嘅 folder 然後喺電話經 Wi-Fi copy 返落部電腦

吾你老母
新會員